[革命真勇武]列寧是這樣革命的

資料來自台灣明居正講歷史
開頭就講解列寧如何管理革命團體

推 一直打到底

推

列寧處決沙皇一家，
如果發生喺而家
你班和理非會唔會有譴責？

失民意呀

push

資助義士嘅錢俾和理非呃曬